# Examen de Jostin Cubero Torres B92491 

En este repositorio se subirán los códigos de cada una de las preguntas del examen así como la forma en la cual compilan de ser necesario  

Las respectiva forma de compilar los codigos referentes a la Respuesta 1 y Respuesta 2 es: 

Lo primero seria otorgarle los permisos necesarios con el codigo

chmod +x cajero.c

Después de otorgarle los permisos, se escribe el siguiente código en el terminal

gcc cajero.c -o cajero

Ya con esto lo unico que faltaria seria ejecutarlo con el codico

./cajero 


Para executar la Respuesta numero 4 se tiene que esperar que se descarge el documento del padron 
